事後煙真係咁爽？

有冇人可以分享下⋯

不過有時有嘢諗唔通都想試下
係咪真係可以解愁

首首差唔多但中癮咁囉

其實純粹抖啖氣姐🚬
食完都係要面對現實